起初，我很想按照Bon Appétit技术制作一整批扎染饼干，但很快我就意识到这非常乏味，而且我特别懒。《食客》杂志编辑梅根·麦卡伦（Meghan McCarron）于2020年11月30日在《食客》杂志上发表的《最佳假日饼干食谱》
现在，通常当你听到“低能量”这个短语时，我们会认为是懒惰、迟钝或无效的，但蓝牙肯定不是这样。最好的蓝牙扬声器：五件事需要考虑的是Carsen Joenk（2020年11月24日）流行科学
最后，我意识到我可以接受我的懒人常规，放弃一些日常步骤，比如调色，因为面具的后遗症似乎会持续下去。这个面膜让我成为了一名皮肤护理皈依者——艾琳·赖利——2020年11月22日——户外在线
这种新教的工作伦理信仰，即休闲是懒惰的，穷人不努力工作，是由于我国的精英主义信仰体系存在缺陷。如何停止被时间压垮的感觉-第92期：前沿|布赖恩·加拉赫| 2020年10月28日|鹦鹉螺
在它最懒惰的形式下，这可能会变成模仿，一种以顽固的规律性出现的做法。时尚注定会重演吗|Marc Bain | 2020年10月28日|石英
麦片粥让人回想起懒散的早晨和轻松的奢侈，那时忧虑很少，舒适感很强。麦片咖啡厅的大碗仇恨|大卫·莱维斯利| 2014年12月14日|每日野兽
但是，我们中有太多人并没有与这一趋势作斗争，而是简单地承认自己是懒惰、轻信的傻瓜。沃尔玛解除黑色星期五的诅咒|詹姆斯·普洛斯| 2014年11月26日|每日野兽
高昂的租金正在扼杀这家餐馆的首都，因为他们将要支付高昂的租金，布鲁克林的崛起，懒惰的千禧一代。7必须阅读关于蒂姆·库克、阿米莉亚·埃尔哈特和荡妇·o-Ween的故事：最佳野兽|威廉·布特| 2014年11月1日|每日野兽
一个懒洋洋的淡季下午在帕默的家里就像被困在鲁布·戈德堡的漫画里。请真正的吉姆·帕默站起来|汤姆·博斯韦尔| 2014年9月27日|每日野兽|
而这一次，那个“吃得太多、太懒、喜欢玩音乐”的家伙正在向机器发起挑战。我不是乡下人，也不是流行音乐。我只是纯粹的加思布鲁克斯|David Masciotra | 2014年9月10日|每日野兽
懒洋洋的巨人趴在最舒适的沙发上；这两个人单独在精致的小客厅里。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
下层阶级又懒又懒，他们愿意为任何通过炫耀吸引他们的君主服务。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
四肢伸开很懒，沙发也磨坏了，小男孩们不应该说话。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
几乎懒惰的自然和简单逐渐淡出它，显露出这个世界上机警而诱人的女人。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
阿里斯蒂德第一次放弃了懒惰和傲慢的态度，跳了起来。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险